好奇想問究竟玩danso有咩意義？

成班人每次有show就練足幾個月
一日練成9粒鐘仲要一星期練足7日
練到人乾咁究竟有咩意義
問佢地點解咁堅持嘅時候
佢哋會答你每次出完show會識到好多唔同U嘅人
同埋咩有種好青春既感覺咩博盡無悔
我就覺得danso就好似邪教咁
成班人做埋啲懶係有意義嘅嘢
出完show又冇錢收又冇曬私人時間
玩danso 究竟有咩意義
好想明白好想知

Push

解決性欲

d 女好咸濕 想識

Join U 溝女溝仔

日見夜見真係唔出奇

屌屄
多人運動

想食（O)
想識（X）

啲仔入team可能就係為咗識吓啲臭雞

咩u danso最淫？

個意義你自己都講咗
咪就係個種好青春既感覺同博盡無悔囉

多人運動

仲唔係city

好玩
利申，跳到差d 唔過3，冇後悔過

想入

人地有決心做自己鐘意做嘅野都比你講到冇意義咁
食飯翻工訓教做港豬最好

有咩咁好玩
可唔可以詳細啲

出完show又冇錢收又冇曬私人時間

哩句萬能key，你參與咩課外動係有錢收又唔駛付出時間

你班毒撚識咩呀 呢啲先叫u life 搏盡無悔
毒撚就死返去摺拉把溫書啦

人地鐘意跳舞先會入danso
仲要難得可以一班人一齊做有興趣既野
努力完 on show 比人睇
你估話跳就跳到架 唔使練咩
練又屌 跳完柒又屌
Anyway

識唔識其他u既人都係bonus 黎既姐

跳完又有咩用
見啲女成日扭屎忽

成班後生仔由唔識變到無話不談
都會跳到有幾下覺得自己好型
同埋出完show 果種努力左好耐有回報既感覺好好

一日練9個鐘
一個星期7日
諗到都覺得on9

你個名已經答左你

唔好意思係我女朋友鐘意玩danso
我真係好想明白點解佢咁堅持玩

鍾意跳舞鍾意舞台已經夠啦下話？
你係咪未試過純鍾意一樣嘢

所以咪話你係毒撚啦

最緊要開心

你玩過danso?
你有冇入team?
究竟入team係點？

收皮啦
成班女講是非玩排斥就最叻
爭c位就最積極

夠chill
又可以食女屌西
毒撚唔明架啦

利申：毒撚

日日練到夜一夜
之後就緊係直落飲酒
飲完就

依家仲有冇四大淫so?

成班靚女靚仔一齊你呢d毒撚點會明
夏蟲不可語冰

釘so
一步一步步向釘蓋

咁表演呢家嘢...你覺得好睇未有意義
唔好睇未冇
但我覺得一個咁嘅大function比好多人一齊玩下都幾好呀

青春無悔 所以咪仆去做on9野囉
唔排除有人真心鍾意 但入面中量狗公/基佬 為溝仔/女多先join

香港再出發大聯盟發起「促消費 撐經濟」活動

但真係要日日練足九個鐘咁癲？

日練9個鐘剩係為咗周圍表演比賽
仲未計比錢個傻系老師，買衫，租場
仲有個傻系慶功宴
真係唔明點解咁多女仔玩

等我都加入先

互溝

女

個重點係其他so付出嘅時間金錢一定冇danso咁多
我真係好想知點解咁多女女心甘情願去玩啲咁嘅so

咁痴線
咁我又覺得唔多值

真
邊間U我就唔講啦

可以日chur夜chur之後再扑嘢

俾男人屌

其實咁chur為咩
會唔會捱壞身體

唔好再嚇我啦

啱 香港價值就係讀書入搵食科大學追hon搵好工日做夜做 其他嘢都冇意義

撞正AP、madan、compet先係啫
雖然都幾密

你個名都答咗你啦

成年會唔會有一半日子都要日練9個鐘

大家對文字同跳舞都好有熱誠諗住入黎睇下danso女女

好多人都係為青春而青春

我都想有圖

我覺得入team個啲就真係鐘意嘅

鍾意跳舞咪玩
唔鍾意咪唔好玩
憑乜鳩judge人

你打機 行街 食飯 買野一樣無意義

重要嘅係果一樣野開唔開心

仲淫乜撚
D毒撚個個入到U 周圍打聽邊4大淫soc
跟住入哂去 搞到變4大毒soc

樓主有冇跳開舞先，
雖然入danso既都係 7成識囡 3成跳舞，
冇女既話邊個同你chur。

朋友入過
入面好小圈子
同埋好多時為chur而chur
我朋友本身鐘意跳舞，玩左一年就唔繼續了

你可以睇下自己個user名
再捻下跳完又有咩用

讀U係得閒架啦
唔跳九個鐘舞咪又係搵其他野Hea 9個鐘
跳舞又可以當做埋運動
一班靚仔靚女走埋下齊去玩又得約炮又得
你咪返去摺囉無人阻止你
就係好多人有表演慾同鍾意玩 你想點丫

仲未有dansoc囡囡圖

人哋鍾意做咩咪做lor，都無影響人，不過danso啲mass dance感覺主要都係練齊唔齊，break dance正好多

其實食女食仔唔洗入Danso 啦
你都識講一日9個鐘又無回報
無返咁上下決心同責任感都堅持唔到

如果真係要認真講
其實就係果種你努力完一樣野之後
出來個成果既滿足感
同埋就好似為自己大學生活確切地留低左一啲野 汗水 回憶，可以名正言順同自己講
「我都可以為一樣野去認真努力」
而唔係每日返學唔知做緊咩就過左四年

年經
每年都要批鬥一次

人哋鍾意又大把時間關你撚事咩

小心戴帽 玩danso 啲女咁open

我屌你啦
呢啲垃圾danso搞到我同女朋友冇時間見
9個鐘啊
知唔知係咩概念啊
係你每日24小時三分一嘅時間有多

你個名答咗你啦樓主

我叫你每日打機不停打9個鐘睇你有咩feel先

咁樓豬自己諗下條女啱唔啱自己啦
另一半做自己鍾意做既野都唔g持既話
不如考慮分手

冇
但係我女朋友有
我好想明白佢點解咁鍾意

睇你有無心想做好件事

你估真係跳足唔休息架

都話啦
成班女人搞埋啲懶係有意義嘅嘢

咁咪唔好玩lor

冇用

我想批鬥吓呢啲垃圾danso
出下氣得唔得先

成班雞手鴨腳好似小學雞畢業典禮咁

你個名答左你啦

又幾有道理

我都覺得佢地分手好啲
男嘅都唔明個女嘅 又唔同人地傾下 走上黎係到叫

啱啊我好驚

咁人哋開心咪得
個個鍾意嘅嘢都唔同
你個動詞轉乜都得㗎，唱完又有咩用 跑完又有咩用

毒撚唔會明 咩叫熱血你唔知啦

最大淫soc
男女都好放，因為要靚仔靚女先入得
易poke野

你條女唔識/唔想留時間俾你就係佢自己問題啦
關danso乜事係你不願面對事實
是但搵樣野黎賴等個心好過d

有
但PU天文聽人講今年收咗皮
極多仔，少女

其實你有冇拍過拖
一段關係唔經歷吓矛盾同磨合又點會長久
好似你咁成日分手都幾兒戲

咁你咪忍耐下囉，嘈咩

其實個madan 未開始練
問下你哋意見姐

你有既定答案仲問咩
人哋認真答你自己玩完覺得好玩都要比你叫佢收皮
你上連登開呢個post夠好無意義啦
你咪又喺度開post
利申毒撚無上莊無玩soc睇人跳舞覺得幾型

我都認同

你個頭即刻綠咗
認真 一係叫佢離開Danso 一係分手
如果唔係，就係戴綠帽

姣婆遇著胭脂粉客

都話上嚟發洩下

今年都冇event搞到

不如樓豬獨立少少 搵下自己既興趣？

你問連登仔有撚用咩，問下你條女係咪有咩唔滿意好過啦
時間既野肯留俾你就一定有 永遠唔好信咩忙忙忙

Danso個意義都好明確既
咁佢地又真係跳舞出show
搞小圈子既人都唔淨係女人
跳得最top既人/莊員都有男有女啦

只係入去Danso就唔係中學興趣班咁囉
唔係輕輕鬆鬆鐘意跳就跳
要比較、要爭排位、爭主角等等
入面係要求都係高既
自己睇過mass dance都知係唔易練

其實就同你做運動為左打比賽一樣姐，
成班人為同一個aim 去操係幾過癮個過程，
加上跳舞你要搵場 book場 等下人齊，
實際練得其實都係得幾個鐘。

駁你唔到又幾有道理
係唔鐘意你話佢地型

支持 鐘意跳咪跳囉 加油

唔好意思我都唔鐘意打機

咁就唔係dansoc有問題啦
係你自己自覺比唔起人
你冇自信可以點

一開頭就一拍即合咩
你係咪睇得太多TVB
依家我就係唔爽想上嚟叫春
叫完就緊係支持佢啦

認真 多人運動

同上莊差唔多一樣睇唔透有咩意義

我女朋友少柒喎

扑野

希望搞唔成就好啦

大學版宮心計？
我其實了解唔深
想係到問吓人了解深啲

樓豬一定係冇興趣嘅人
咩都講實用，做人真係好慘
讀完大學出社會做社畜又有咩用
跳舞開心，識到同好，儲下經驗，第日大把機會

U team都唔洗日練9個鐘啦

人地做緊佢真心鍾意做既野又點會計較咁多回報

不過你呢啲人唔明架啦
有啲人係無興趣無目標無人生
解釋黎都無謂

唔比人地鐘意跳?
如果可以 你籃球都可以打足9個鐘啦

不嬲都無咩人睇
係成班傻閪圍爐自high

你係咪螢幕傳心師？
想問你知唔知我依家諗緊咩

帽硬 mola mola

屌 唔通你出po仲要自推兩次又好有意義咩

解釋嚟都無謂
咁你留言做乜春
不過講到尾我都支持佢嘅

真心認同

食仔食女 你估真係為跳舞咩

d女好un得

食盡無悔嘛

你問下自己成世人有幾可機會同一班人為咗同一個目標日練夜練 一齊奮鬥
好撚熱血
不過都好易戴帽

鍾意跳舞
付出時間喺一種興趣上面
唔係好難理解啫？

咁人地有佢鍾意既野
佢覺得值，咪做囉
唔洗解釋咁多架喎……

咁出 show 大家一齊去努力做好件事
貢獻到團隊佢又有成功感
真心熱愛一樣野既時候，你就唔會去計較架啦

食女

跳完舞一身汗就會好想扑野

打機只係一個例子
只要你用你中意嘅野代入翻就會明

又或者咁講 只要係中意嘅 就算幾辛苦都會去做去努力
所以對於你女朋友黎講 有一班中意跳舞嘅人一齊努力 一齊做好場show 係件好幸福嘅事

如果你覺得練舞同見面時間唔對等 咁你咪同佢傾下 心平氣和咁向佢表達你嘅感受

奴性重 無地方發洩

玩danso on9
你女朋友玩danso
你女朋友 on9
你支持你女朋友
你 on9

一班人一齊努力真係好正
得後生先做到
當然毒撚都做唔到

條女騎功好咗，帽埋仲開心

鍾意咪去做囉
畢左業就無咁既機會架啦
最緊要係唔好令自己後悔姐

我中意你個回覆

笑死
我都係on9啊

帽你老母

8成會俾帽人

睇人嘅姐
要帽嘅 玩咩都帽得

同你講9個鐘啫，實際就練完食下糖水宵夜係基本，好易擦出火花，你有定心理準備啦

提提你就算明知會咁都唔好chur佢，只會令佢更反感，跟手同d so員呻下，前輩又關心下佢，本來無野都變有野，你都係順其自然啦

尋覓交配對象場所

都唔係，因為對好長時間同埋入得個性格都唔毒得去邊，好易就噠著

好撚易食

談吓心，做吓愛

我其實比較唔明白跳舞嘅意義係咩
點樣為止跳得好？
跳舞真係一樣好主觀嘅嘅
唔似籃球一個球員嘅表現可以從數據好客觀咁反映
再加上danso啲madan 成堆人一齊跳根本好難睇到邊個跳得好
打籃球嘅人數據好可以上甲一甲二打
又或者一啲新興運動我有個fd打得好做埋港隊
但係danso跳舞究竟又有啲咩？
可能剩係心靈上嘅滿足
一班人好熱血咁做一樣野？
付出自己每星期每日三分一嘅時間
仲未計請老師教嘅錢，衫，裝修個啲
我覺得個成本係太高而個得著可能就只係一份回憶...
可能如果有啲實際少少嘅得益我反而會真心
樂意支持
所以上嚟了解多啲

我最驚就係呢樣

型囉，塔馬，英雄主義

玩咩關你撚事咩
基本下你玩咩都可以無意義架喎
你不如又講下玩咩係有意義?

仲有呢D咁嘅濕尻post你推黎把撚?

跳舞可以係個人亦都可以係團體活動
其實跳舞有分好多種類同唔同嘅skills
好唔好睇真係好主觀
但客觀黎講可以就住動作嘅完成度 流暢度同感情表達etc
團舞就可以睇走位 動作嘅齊整度咁

好多時大show嘅舞都會有 story line
做得好嘅話 你可以就咁睇隻舞同聽首歌就會明個故事

最基本就係同大部分體育運動一樣, 你做大量體能野個腦會分泌化學野令你滿足開心
跳舞有啲做得好嘅排舞配樂動作夾到, 會有啲message透過肢體動作表達

好可惜就算去到大學mass dance level 好多都係純粹練到自己有咁上下身形, 然後成段舞就係表演自己fing得好快好大力, 睇完段"舞"唔知表達左乜野

不過話一日練習9個鐘真係太誇張, 定係成team都好唔掂係咁逐個執

有啊
我依家覺得笑尻你咪有意義囉
濕尻post你就咪鬼覆啦

我就係要呢啲回覆
感激你

danso 天文so shitty兩大淫so

咁我真係想知個笑點係咩?
你係唔係現實生活咩都做唔到嘅垃圾

多謝你嘅解釋
Btw我都唔係好明點解練到9個鐘

你又係螢幕傳心師？
唔好再留言係我啲濕尻post啦

你又唔好去到咁極端

唔係啊
我依家好好奇好想知啊
到底係咩先會令到你覺得有意義啊?
個個笑點係咩姐?
你到底平時有咩做?
不如分享下

好似你咁玩下動物森仔會
買下大頭菜咁囉

真係架?
動物森仔會買下大頭菜點樣令你覺得有意義?

唔知喎
咁就要問你啦
玩動森玩到上連登開po
有咩意義啊？

肥絲大隻？

笑死

依加grad 左幾年
感覺無後悔當初有chur 自己去玩U啲activities
就算有時都知某啲位真係好on9

.... grad 完覺得自己心態老得好快
尤其拍拖穩定就更快
返唔到轉頭了

咁人人唔同啊嘛係咪
好似你咁又話人地danso 又無私人時間又無錢袋
我想知啊, 話俾我知啊, 你分享下啦

咁我覺得巴打又唔洗咁激動嘅
連登勿認真啊

唔啦
乖
你都係返去賣大頭菜啦

攞正牌 做功課freeride

真
我之前有遇過

You must be fun at parties

danso 就係on9 , 入danso 就係想搵免費雞

不能同意更多

點解姐?
你平時有咩做令到你咁忙咁有意義?
令到你無時間溫書, online exam 都要出貓
我好想好似你咁

鐘意跳舞嘅人練舞對佢地黎講可能係享受

Far cry 5

講到百九幾個回覆都

Polyu

叻啦叻啦

你講啦到底有啲咩係有意義
你好似好中意玩手機game喎
手機game俾左咩意義俾你?

同毒毒鐘意ACG差唔多啦

我好想知啊!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
樓主講啦!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

真咖 我有幾個大隻西做地盤
話有糧出又有汗出癡撚線

你呢條係哲學問題
你咪諗下人生有咩意義

你入埋去玩你咪知囉

人地鍾意跳舞咪跳囉

就係為咗跳舞

玩好多so都可以由唔識到無所不談
Hold/join活動都會有付出嘅成功感
係咪代表其實參加danso嘅得著係冇獨特性？

利申 大學打debate

d女跳舞 上圍都可以咁好

冇嫁
但人以群分
我諗點解danso 咁多連登仔批鬥都有原因

同意
其實同入足球籃球team同夾band一樣
不過將件事換做跳舞

足球籃球夾band

其實你套好多唔同soc嘅活動落去都係因為好玩
點解係要針對其中一樣？
你唔覺好玩唔代表其他人唔覺

你有冇去過Ocamp?!
去過你就明

其實我覺得係
因為每個人興趣唔同咁解
同其他運動項目都差唔多

佢地要訓練協調性同美感羅，同水上芭蕾果類項目性質上比較似

Ocamp 幾日貨仔點可以同danso比

都係大家有共同目標咁樣去做一樣野
好熱血

鍾意跳舞onshow 表演
呢個就係一個意義

你咁講所有興趣學會都冇意義啦
人地做鍾意既嘢佢地enjoy 就係最大既意義
唔知你呢個問題有咩意義

鍾意跳舞咪值
你地其實係咪對好多嘢都冇熱情

睇咩人姐
唔係個個都係咁

中意同中意到人生得番跳舞係兩件事
你話自願ok
但如果join左danso就要咁痴線真係誇張

你po你條女咪得囉

佢哋好型

但講真好多其他u team都冇咁chur
利申 大學玩u team
一個禮拜都係train 1-2日
每個training都係兩個鐘

屄so

好撚同意，日練夜練 又出錢又出力咁唔知為乜，男既就為呃蝦條女呢？

浪費時間係到，真係鍾意跳舞既出去上堂好過啦

你幾日貨仔玩完就返去瞓
人哋danso一星期7日日練9個鐘
就表演個陣練到凌晨
表演完慶埋功就沒有然後
真係唔明有咩咁熱血
練到貧血就有

我睇你好快會俾女朋友飛
以你嘅邏輯所有運動員都係戇鳩嫁啦

一樣但我叫佢玩埋上年就咪再掂，好彩佢聽話
次次跳通宵，有時係間練舞個到訓埋 成班男女一齊訓諗起都驚，早脫早著，如果唔係遲早帽事

你鍾意跳舞啲咩？
好奇想問
識多啲人？
學唔同嘅舞步？

入team先誇張一年至少三個大show

師兄就講到重點啦
Danso練9個鐘真係少癲

係青春係熱血
博盡無悔
我哋真係識條鐵

淨係記得有次溫完書喺library出面
聽到佢哋個beat係B.I.G 諗住咁識貨去睇下
點知個個跳韓仔舞

咪你個username囉:最緊要開心
咩都要講錢咩

唔好意思我同我女朋友一齊睇緊個po
我就係想搵多啲有玩過danso嘅人話我知點解咁鍾意咁堅持

可能已經

唔再掂之後都可以打下友誼波

點解咁堅持你user name咪答左你囉
好似你咁講的話除左返工之外所有興趣都係戇鳩啦
用返你句說話做人都係幾十年貨仔
做人有乜意義

dansoc freeride係定律嚟㗎啦

呢啲咩post嚟
你唔識欣賞人地嘅熱情
自然感受唔到
問嚟做乜？

「好奇想問究竟夾band有咩意義？」
「好奇想問究竟砌模型有咩意義？」
「好奇想問究竟追韓星有咩意義？」
「好奇想問究竟啦啦隊比賽有咩意義？」
「好奇想問究竟打橋牌有咩意義？」
「好奇想問究竟玩cosplay有咩意義？」
「好奇想問究竟儲印花有咩意義？」
「好奇想問究竟XXX有咩意義？」

你根本唔係要一個答案
你只想發洩拎認同感

真心佢地有咩意義冇所謂
但呢班人次次都freeride 人 屌佢地老味 正垃圾

比賽前uteam都chur架喎
平時都會備下戰

啱啊
我都係好想發洩
依家就係好不爽danso
你上面講嘅嘢有邊樣係會一年有至少
三個大show
一個show練成幾個月
一星期練足7日
日日練9個鐘
你搵比我睇
同埋我估你都係唔係好了解咩係danso
入面好似軍訓咁
一個人錯全部一齊罰
大你一年嘅師兄就好似有特權咁勞役freshmen
好心你一知半解就唔好亂下定論啦

我中過一次伏

乜都為錢咩
開心就得
搵錢又有咩意義

虧你個名叫做最緊要開心
我都好好奇開心有咩意義？

鍾意咪玩

睇你大個都係做啲怪獸家長
唔好搞咁多無謂嘢啦讀好啲書啦blahblahblah

屌
咁就真係痴L左線
痴L左線就唔係常理解釋得到

Ching你女朋友邊間u呀？ 以我所知除咗IVDC前，好少會一星期日日練足9粒鐘喎
Btw唔少uteam一樣係好chur，如果你女朋友係頂唔順嘅咪quit囉，如果係你頂唔順你女朋友冇時間陪你嘅咪分手囉

認同

好鐘意跳舞 襯仲年輕力壯仲青春
搏盡無悔去跳舞去搞場show都唔得嘅咩

咁你又改個咁嘅名
人地鍾意做乜關你撚事咩

樓主好波
對人地club瞭若指掌
一於係網上屌到佢地仆街冚家產
等社會大眾知道佢地真面目
但係千奇唔好當面同人地理論反映意見啊, 網上屌下好啦
最好叫條女quit埋
你都知啦dan so 啲女就係雞係公廁係free rider
你仲肯同隻雞一齊, 真係辛苦哂你
我諗呢個就係你嘅意義
不過記得check check 佢

真
你博盡無悔關我撚事咩

以我所知
一個遲到一分鐘全部一齊罰30下掌上壓
又試過有人電話響唔認全部又罰
佢哋比較着重團隊性
有啲似軍訓童軍咁

不說了

咩年代啊ching 仲講緊dance soc淫亂
食仔/女 去轉LKF唔好？一日去9粒鐘 食到嘔
都好過一日曬9粒鐘時間跳舞啦
完全係謬誤
一個大學生對個人興趣有要求 為佢努力
同一班志同道合嘅人一齊奮鬥 增值
都好過渾渾噩噩 一年又一年 hea完grad

覺得條女都係想有男朋友支持
話曬練咁耐咁辛苦
你試下睇下佢表演囉 睇完可能你會話
屌 我條女好撚正 咁呢

鍾意跳舞囉
你鹹魚黎架？

你都講得幾好
我雖然而家唔係好明
但係遲吓佢表演我都一定入場睇

未必，宜家咁多基佬。

咁打機又有咩用
上連登又有咩用
做人又有咩用

有冇用唔係你話
係本人決定

一直好羨慕呢種感覺

on9扮有意義

巴閉lor 英雄主義 疊馬

同年大學同學玩danso玩到做職業舞蹈員
城城最近單嘢佢都有份跳
當然唔會個個得
但追夢總要個起點

樓主快d走

我頂住

樓主 我識你條女 佢出左名淫底黎
雖然你同緊佢拍拖 但我哋s關係依舊

佢哋係好型

意義呢家嘢 聽人講不如自己親身體驗下

秒左..

其實如果你真係鐘意跳舞係無咩問題 如果入去為女為名聲為屌既 咪難受囉

真 靚女都唔會去天文玩

想問樓主平時有咩興趣？

Danso=freerider
跳還跳 做下功課啦屌你老母

上到U 做咩都無問題

但最撚on9 係個d asso嘅
洗成幾皮野讀asso 拎黎入danso搏盡無悔
依班就真係弱智

冇意義架
最好就日日摺讀，搵intern 搵好工，然後出黎返工日做夜做咁就最有意義

大學啲soc係咁上下
個個都on99
出完時間同勞力 最後得益者都係啲莊員
而其他人只係一個付出咗青春但無撚用嘅傻鳩

其體直接講身心健康 唔悶嘅運動咪ok 依家擺到明就有閪屌 有草隊啦 做咩唔認姐 死都要講到有重大意義咁 屌咁撚大意義 grad左咪又係大肚腩 做多兩年野 企直彎腰 雙手掂地都唔得啦
反而其他運動持續性就高 踢波踢到退左休都仲踢 其他小型d嘅運動 都可以教人 例如羽毛球網球 有全職但仲有打rugby嘅都唔少 你danso搵食就咪撚咁多藉口啦

慶埋功就沒有然後
你確定

係咁搖下搖下貼住埋身我條賓周頂唔住

你仲過到三個下先勁你邊間

鐘意跳舞咪挽danso，雖然你覺得有意義嘅野唔代表其他人都覺得有意義，但攞自己把尺去度人地其實好井底之蛙

識人grad左之後入左apa重新黎過，而家當跳舞係職業，起碼人地揾到啲自己覺得有意義嘅野做，可能樓主仲未揾到，所以先係連登開po